\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Summt der Regen}
\index[vw]{Autoren!Walter Scherf!Summt der Regen}
\index[vw]{Autoren!tejo!Summt der Regen}

\beginsong{Summt der Regen}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/summtderregen} 

\beginverse
2. Schl\chord{e}af, mein Z\chord{G}elt, wenn der Schl\chord{D}afregen f\chord{e}ällt, Elche z\chord{C}iehen ans \chord{H^7 e}Ufer. \\
Schlaf, mein Z\chord{G}elt, in der s\chord{D}ummenden N\chord{e}acht, hör am Str\chord{C}ande den \chord{H^7 e}Rufer. \\
/: Fr\chord{G}iedlos \chord{D}irrt in den Kl\chord{G}ippen der Schr\chord{D}ei und W\chord{G}ellen h\chord{D}ör in den St\chord{G}ein\chord{D}en. \\
\ \ \ W\chord{e}ind saust im Z\chord{D}eltdach und schw\chord{C}er ist der Schl\chord{H^7}af. \\
\ \ \ H\chord{e}ör die M\chord{C}ooswälder w\chord{H^7 e}einen. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. R\chord{e}egen, R\chord{G}egen, die W\chord{D}ache ist l\chord{e}ang, singt ertr\chord{C}unkene \chord{H^7 e}Sage. \\
Lauscht mein H\chord{G}erz bis zum R\chord{D}ande der W\chord{e}elt, lauscht in N\chord{C}ächte und \chord{H^7 e}Tage. \\
/: L\chord{G}auscht und h\chord{D}ört aus den St\chord{G}unden den G\chord{D}ang, die F\chord{G}üchse kl\chord{D}agen und h\chord{G}eul\chord{D}en. \\
\ \ \ Schl\chord{e}afregen f\chord{D}ällt, doch die W\chord{C}ildnis ist w\chord{H^7}ach, dr\chord{e}außen j\chord{C}agen die \chord{H^7 e}Eulen. :/ \\
\endverse

\newpage

\beginverse
4. Z\chord{e}elt, mein Z\chord{G}elt, bis zum R\chord{D}ande der W\chord{e}elt zählt der R\chord{C}egen die St\chord{H^7 e}unden. \\
Fremdheit, W\chord{G}ildnis sind r\chord{D}ingsum und n\chord{e}ah, Schlaf im N\chord{C}achtgang geschw\chord{H^7 e}unden. \\
/: K\chord{G}einer w\chord{D}eiß, wie der d\chord{G}ämmernde T\chord{D}ag dort f\chord{G}ahl zum Str\chord{D}and ist gek\chord{G}omm\chord{D}en. \\
\ \ \ R\chord{e}ätselhaft k\chord{D}ehren aus W\chord{C}äldern der N\chord{H^7}acht h\chord{e}eiser h\chord{C}eimwärts die L\chord{H^7}omm\chord{e}en. :/ \\
\endverse
\chordsoff \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \ \\ \chordson
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: tejo (Walter Scherf)\\
Weise: nach einer altenglischen Volksweise\\
FA: 200 LB: 304 TS: 498 PI:\checkmark
\end{angaben}
